\begin{appendix}

\chapter{Beiliegende Datenträger}
Dieser Arbeit liegt eine \ac{DVD} bei. Nachfolgend wird ihr Inhalt aufgelistet 
und beschrieben.

\section{Inhaltsliste}

\begin{itemize}
	\setlength\itemsep{\Itemizespace}
	\item Karten
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{\Itemizespace}
		\item SRTM
%		\begin{itemize}
%			\setlength\itemsep{\Itemizespace}
%			\item getzips.sh
%			\item index.html
%			\item make\_getzips.sh
%		\end{itemize}
%		\item obj2fbx.py
%		\item osmconvert.sh
	\end{itemize}
	\item Planungstool
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{\Itemizespace}
		\item Binary
		\item Source
	\end{itemize}
	\item Thesis
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{\Itemizespace}
		\item Binary
		\item Source
	\end{itemize}
	\item Webseiten
\end{itemize}

\section{Inhaltsbeschreibung}
Die unter \autoref{sec:Maps} vorgestellten Scripte zur Verarbeitung der 
Karten-Daten sind im Ordner \QuoteM{Karten} abgelegt. Der Unterordner 
\QuoteM{SRTM} beinhaltet die Scripte aus \autoref{subsubsec:SRTM}.

Im Ordner \QuoteM{Planungstool} findet sich die erstellte Software, zum einen 
als mit 64Bit-Windows ausführbare Datei und zum anderen das \ac{UE4}-Projekt.

Der Ordner \QuoteM{Thesis} enthält dieses Dokument, mit und ohne explizit 
gekennzeichnete Hyperlinks.

Da viele der in dieser Arbeit benutzten Quellen Webseiten sind, aber solche 
Seiten im Lauf der Zeit ihren Inhalt ändern oder ganz unerreichbar werden 
können, befinden sich im Ordner \QuoteM{Webseiten} eine Kopie der meisten in 
dieser Arbeit benutzten Webseiten.
\end{appendix}